應該減脂先定增肌先?

睇bodyfat%做人啦
高過某個range就減左先

贊成睇body fat%做人， 正常如果男仔高過15%就減左先，低過就增左先，女仔真係唔多清楚，可能20-25到？但都睇下自己望住塊鏡嘅自己係咩體態先。

如果透過用重訓同控制飲食增肌減脂就冇緊要啦，照做重訓，食野方面就睇你增定減而食得多定少

體脂叫你減0.6kg 容乜易。。。煩下點增肌好過

0.6kg應該好快減到？

咁即係我都係要減左先 因為都高過正常range 如果數據話我要減我啲脂肪係集中係下腹 背 兩隻手 同兩隻小腿 大脾就反而肌肉勁啲 因為打波好靠大脾肌嘅力 如果咁樣咁應該做邊類重訓好

係食個方面係咪要多啲蛋白質

增肥然後再減肌

其實冇衝突食少d+重量訓練就可以減到脂同+肌肉量

其實點check體脂率先準

做squat deadlift row 同bench press呢類compound exercise 高重量低次數，
初學者做係可以增肌同時減脂 到時你會發覺個人消化能力好左又唔易肥

我要開始卡路里做人原來份報告寫左我每日淨係可以食1220

我都唔知坊間啲磅係咪準 因為我係用成座機個啲去check

Bench press冇人教過會唔會好易整親腰squat deadlift row正 平時都有做開squat 大脾好爽

問題係呢1220要揀咩食
如果入面6,7成係碳水既話，唔洗一個星期就會放棄，餓都餓死
以肉同脂肪為主，先夠飽頂到一日
大概係4：3：3，蛋白質，脂肪，碳水咁排
同埋卡路里個量大概啦，本身都難計得準，最緊要有個意識知食左乜
加肌肉量既話bodyweight都做到好多
掌上壓,dip，捲腹（或者腹相關）,腳就squat
其中bulgarian split squat幾好，唔洗負重又夠負荷，又練到大比同pat

開左學試下先咁樣食先唔該曬

幾高先

係咩報告黎，普通body check?

tdee 1220?!

仲以為睇醫生出既報告，呢d機唔可信
人體好多variables，就咁一部機禁幾下出既資料一定唔夠準

原來唔準架好耐冇做過body check 下次去做先再拎份準啲嘅報告